大家點睇黃明志呢個新MV?

射左

#metoo